食過最難食嘅canteen餸係咩？

茄子肉粒 得半條茄瓜都唔係問題，屌你肉粒變肉碎，再加啲水汪汪啲汁，諗起都想嘔

粟米肉粒又係 究竟係咪所有肉粒都係變肉碎

中學岀去食lunch叫左西檸雞
好似落撚左洗潔精咁
從此唔食甜酸野

有啲西檸雞係唔錯，不過大部分都好撚伏

poly鹹酸菜咕嚕肉

之前有次去探病食過醫院can，啲蒸水蛋真係食到我屌哂鬼，真係水嚟一啲蛋味都無

番茄炒蛋變番茄水蛋